玩乜x 隊隊都好似故意失分比希望空難聯

踢波踢到咁點x得！

麻友

Pochettino, Emery, Sarri!
我睇緊英超 ! 點解 Hotspur Arsenal Chelsea 贏唔撚到波

你教波教到咁點x得